我老豆38蚊入5號仔,我笑撚咗

我今朝同佢講會落十幾蚊佢唔信

Up乜鳩
38蚊好耐嘅事
當時講就話你勁

算啦 有D老人家講極唔聽
以前係全世界都跌
而家係得匯豐跌到咁

咁你依家係咪覺得自己好威

琴晚同佢飲酒先知道佢入咗十幾手貨

我跟住同佢講，我入咗128 150股aapl,佢笑鳩返我

60罵都唔放, 40真係屌到佢仆街先肯死牛咁放.

而家28蚊聲都唔敢聲.

佢話鐘意玩港女，但又唔買阿里同企鵝,話貴

咁咪比港女玩LO, 做人地ATM,

上一代打破唔到傳統思想,停留咗喺銀行股